影快相

條路行80，開到88左右，算唔算中快相

超1km都係超，等收信啦

呢支都中 唔知講咩好

收唔切定唔知有？

原來呢個相機係真嘅

果個位架架都收油嫁啦

依單應該甩到下話

可以點樣甩？

Google下
3km以內好大機甩到

減左都係52 超2 罰錢啫

有無巴打知 青嶼收費站 九龍方向枝50 係咪真

如果果支係真應該冇車唔會中 幾十米就係80個個都俾定油去